有無人有旅遊癮？

好想周圍去
但因為工作，假就請得唔多，好難去到遠既地方
但辭左份工更難揾旅費

窮撚好慘

有都冇計啦 唔駛做咩

一得閒我會plan定想去嘅地方嘅行程，第時一有錢同時間可以即刻book嘢去，同埋plan行程好好玩，好似去緊旅行咁

但會唔會同朋友夾唔到時間

夾到咪一齊去，夾唔到咪自己去囉，左就右就分分鐘十年都未去到

次次自己一個 藍領 所以去親都好平 又易請假

岩呀
Plan行種仲興奮過去

我係鍾意睇旅遊資訊、旅遊書多過鍾意去

一得閑就睇旅遊資訊/ vlog
會諗定兩三年內去會邊度
睇埋交通 機票 酒店 天氣 略略計下要用幾錢
雖然好多最後諗完都去唔到 因為會咁早諗定果D多數都係長途旅行
一諗起一次過用晒AL玩完之後成年都冇得放假就放棄
去返日本泰國算

但你成日去依啲地方 不如用哂佢 換個不一樣的旅程

我都有依種感覺，好似已經去過咁 ，好熟果個地方

我試過一年去左6次7次旅行 不過全部短 日 台 韓 大陸 新加坡
之後第二年年頭去左澳洲用哂d AL 之後果大半 冇得去旅行好唔慣

大半年

🔒

成日想發達跟住周圍去。。。。

我都係
但都係腳踏實地儲錢算啦

跟住就諗吓將來要用好多錢，就諗儲錢算

好想去北歐

之前外國讀書成日周圍去 呢家畢業係香港好辛苦
無乜壓力 只係純粹覺得係香港唔舒服

人地一出門，邊有咁多車咁多人
係得香港先咁逼

所以想過幾年返去住 係香港好辛苦

有得走好走
而家香港連落去樓下屋邨商場都好撚壓逼
人流多舖頭單一通道窄
想食個晏好似去難民營咁

平日一到五都覺得辛苦

窮撚應該點算

?

嫁洋腸

一出黎做野得10日假, 一年去得一次旅行

之後放到一個月, 都係去得一次旅行, 變左放成個月

而家一年有兩個月大假
但有時都會覺得好煩, 去成個月旅行好多野要plan
即使5日先換一次酒店都要搵6間酒店 未去過既地方又唔知邊區既酒店先真係好住

唔計米芝蓮級數，東南亞食物真係最岩我口味

plan行程好煩 次次臨出發至少都要plan交通同book第一間住宿就會反感到唔係好想去
同埋真係好難搵人一齊去

讀緊書日日都得放假去旅行

等

上咗癮
下次旅行未去已經諗定下下次去邊好
去完旅行返嚟如果手頭上無張未飛既機票喺手會覺得好唔安心

Diu點解同我一L樣

放長少少都比公司屌

我果間仲無良 最多七日。放八至九日要臨時臨急先比人知 但到時機票都買哂啦

最多只可連續放7日？

可能好人就比多1-2日你，但要出左更期先知會唔會比

好仆街喎

好想去歐洲
但一年先得14日大假, 去條撚
(仲要儲極都儲唔夠10日)

駁埋平時既例假

係...有時見你唔清假，擅自幫你放AL，我已中過一次伏

一儲到7日假就想去日本
但其實己經去到無野好睇無野好買

結果一放大假 都照去 但其實係去黎hea
食下野 係酒店開部電腦睇下劇打下機
一肚餓就落去食野 買零食

完全上晒引

有 自從前掛去完南非，冇幾耐又去左內地，依家又準備飛以色列

排

巴打幾時轉工

嚴重到控制不了 最慘係身邊o既人冇

啱呀，咁咪自己去囉

錢